我要大遊行！！！！！有冇大遊行！！！！

出面吹風話勇武好多都受傷
真係要抖
咁大遊行呢！！！！！！！！

我都要

好想瘋狂行啊行 嗌啊嗌
和平啊嘛 屌你老母香港政府
我和平俾你睇
我要遊行
我要瘋狂遊行
外國人問我最鍾意做咩
緊係遊行
香港人最撚鍾意遊行

我要遊行

香港仲有230萬人未登記做選民

同我捉曬身邊啲親戚朋友出黎

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

民陣選舉前入左紙

非常好 thanks

推呀

係心靈受傷

入左8號 而家應該入埋1號
區議會大勝唔係唔乘機曬馬啊嘛

大遊行

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

推！！！！！

真！！！why not both！！！！

抖你老母！遊行呀

呵吓大家呢個危難時刻大家要撐住
我愛大家我愛手足我愛香港人

遊行遊行遊行遊行
我要瘋狂遊行

行動post啊
唔好鬆懈啊

G道

全職遊行
聽日有愛丁堡集會

Push